你有冇啲明知係好奇怪觀念？

由細到大都覺得廚房既水喉水無廁所既水喉水咁乾淨覺得自己好on9

係廚房洗完手都要去廁所洗多次

由細到大都唔覺得有人會咁on9，但而家覺得有一個係度開post

我都覺

明明5點放工但要坐到9點先走得

係廚房洗完手都要去廁所洗多次

我都係 但係主因係廁所有潔手液
廚房得洗潔精

原來有人都係咁

係，覺得太早走唔係咁好意思，又係好on9